尖沙咀大家樂有老鼠！

食個快餐 仲有米奇表演睇 抵到爛

慢煮南洋咖哩老鼠

邊間會無

呢間強哥走出黎

客睇唔到既地方無得講
但走到出來就唔得啦

好出奇呀？

幻想下樓主追住隻老鼠影相

樓主嗰陣應該當自己係戰地記者

一路追一路影影影

冇老鼠先係新聞

咁濕碎就咪開post啦

個主廚出嚟行個圈之嘛... 大驚小怪...

仲要影到咁既撚樣

頭盤 活老鼠刺身

一哥鼠鍋

星光行?
係既話有好正常

老鼠仔

考眼力咩大佬

旁邊個廁所超污糟

你話 一哥焗豬 變 一哥焗鼠 就話出奇啫

btw , 張張相都無人 , 得返樓豬一個 ?